有冇人早餐好鍾意食沙爹牛肉麵

次次食早餐都叫 食唔厭

收到收到放返低手

有呀 啱啱先嗌咗黎食

日日食長遠身體會有咩影響？

我都係，最好有埋火腿奄烈

講起都想食

會有沙爹味

岩岩食完

識食

岩岩先叫左碗

D麵唔得

好味，但d牛肉醃到無味

巴打可唔可以分析下一碗完美既沙爹牛肉麵應該要具備咩條件

利申：呢碗我已經覺得好正 個人幾鐘意d面 一定唔可以太淋

沙嗲嘔麵，熱茶

要用筷子食！

我鐘意用叉食多d

一定要用大光麵 轉一丁已經浪費左

沙爹一定要有沙爹味

好鍾意食劉萬利個沙爹牛肉麵加火腿奄列
佢用福麵底 唔知有冇同好

岩 一丁配唔起湯爹牛

我個人認為沙爹牛一定要辣，麵要爽，好多茶餐廳浸左水先，搞到表面粉，𥚃面生

有
有冇介紹？

我自己就求其一間荼記就得

但係好多都唔辣架wor

依家耐唔耐食到次都覺得中伏
搞到食少左好多

沙爹牛未食過辣，我想食辣會自己加辣椒油

小妹

完全唔辣真係唔得，點都要有少少，又唔能夠太辣

望下我個名
不過好多茶記啲沙嗲都唔夠
而且個麵會浸左好耐

日日keep住食

大多數都係食佢，但因為對其他餐無興趣

紅冰黎?

外地留學撚表示一返香港要即刻食

沙爹牛面一定要少湯，用比較淺既碗上～ 有啲茶記用大大隻湯碗裝，未食都知中伏，鬼咁多湯，咩沙爹味都沖淡洒喇，呢啲咁冇誠意既餐廳，我會即刻backlist

依家要搵到碗正既沙爹牛肉麵已經好難

細個好中意食
搞到積埋唔少毒
中學爆瘡爆到痴撚線

食開個間以前20蚊，宜家成38-42蚊

食個早餐都40蚊

好撚貴呀食個早餐都

日本冇得食

食完好頸渴 不了
早餐都係多士炒蛋好

唔死都變內傷

唔知點解大光面係好食啲
以前老豆星期六會買外賣沙爹牛肉麵俾我
但我好多時都未起身
食果啲已經索晒啲湯,
出奇地好食

灣仔金鳳

羅宋湯麵

沙田絲 但劉萬利出名唔洗碗，玻璃胃會出事

沙爹牛配大光麵先好食

祥景 一撚定係

巴打睇黎大家都係住個頭喎

紅冰果個真係正

認真 覺得紅冰係幾好食 雖然43蚊

一定揀沙嗲牛麵

但今日訓晏左少少去食，佢話賣哂，轉食雪菜肉絲米，好空虛

睇左post...又諗番起集興...

走湯多汁

日日食即食麵，老咗就知咩事

加煙肉最正

試過好多間茶記， 發覺越來越多茶記啲爹牛有好多根本就𡁻唔到嘅筋位，有次直情一碗過半都係呢啲不知名食唔到嘅部份，即時 Black List佢。

好耐冇食過 好想食

聽朝食囉

夜媽媽見倒個po 好想食

聽朝準備食

早七八年前食都覺得可以 而家不了 以前我喺河畔食 嗰個都好正

睇完依個post
聽朝即刻去食

食過最正既沙爹牛肉麵係上環海運
可惜執左 又唔知有冇繼承人
好後悔知道左佢執 唔食多兩餐

BTW 而家好多都係罐頭開既沙爹牛肉

九龍城樂園

頂 夜晚睇post好肚餓呀 我會叫沙嗲牛肉米線 多沙嗲汁 再配熱奶茶 再叫多塊多士燙底

自從馬鞍山富安間金富執左就冇再食過好食既

下午茶先食
早餐食火腿通太陽強

到底邊到有好食嘅沙爹牛肉麵
我比較鍾意食濃味D

呢個鐘數想食點算

老實沙爹牛肉麵本身係頹飯類
但而家咁鬼貴

咁多巴打食過紅冰？加埋佢個炒蛋好撚正

食過最正係長沙灣青山道 豐華
牛肉有咬口，麵爽但略鹹

次次都係 沙嗲牛面 火腿炒蛋 多士烘底 熱奶茶 有無人都一樣

夏天就凍奶茶，其餘都一樣

認得張枱，同個麵有時有泡
今日先食完

有
食完之後下午個餐都會有胃口啲

元朗永順 夠晒濃

雪菜肉絲米

你確定你叫左沙嗲牛肉麵？

你真係唔閪識既，麵一定要用大光麵

收爹啦

沙爹米線

朝朝早咁樣嘆個早餐
真係好過做皇帝

沙嗲牛通先係王道

個死人兜由中學到依家都係依個款 太易認

長沙彎新華既沙爹牛麵

鐘意五香肉丁麵多啲

lm

米粉得唔得

睇完個post即刻想落樓下食

呢間成個湯都沙爹汁咁

祥景，全屯門最正

好似屎

係，如果想食出前一丁，通常會轉鮮牛

呢間無得輸

食開呢種沙嗲
見上面d人post一篤野就話係好食笑左

食某間垃圾食到腸胃炎 之後唔敢再食了

以前讀中學窮撚食開

仲記得9$一碗

大埔嘉華冬菇亭嘅沙嗲米

沙嗲牛麵，麵身要用大光麵，唔可以煮太淋，湯底用正常味粉湯就可以，因為牛肉有沙嗲汁

牛肉唔可以用粉「哪」到淋晒，要有咬口，薄切，牛汁要有淡淡花生油既香味

加埋個牛油多士同火腿奄列，凍檸茶少甜，簡直係完美

我通常晏就先食 但而家我嗰邊一個沙嗲牛都＄45

見到d湯好浠嘅就知唔洗再幫趁

係幾好食 但佢做咩要加雜豆⋯⋯
利申：依家食緊

祥景？

之前影

我都想搵沙爹牛點整
整好日日屋企食

元朗永順？

有邊樣唔係現成？

火腿通粉 = 小朋友 / 裙腳仔先食

有冇人著重有冇麻醬花生醬既味？通常有會好味啲

我反而覺得一丁都正喎

以前高登有討論過沙爹牛既post

Btw, 長沙灣有間好出名但搵唔翻（執左 ）

金園？

(行過小小重有"新華")

食開沙嗲牛肉米
炒蛋+餐包+熱飲

咁就29蚊

遲早腎衰竭

地點？

咁都要地點？一街都係啦

裕發？

大圍金城加辣炸菜👍

新華

KITEC地下個間台灣野既沙爹牛肉麵好正

加蔥真係多舊魚

金園最正

大窩口街市樓上
沙嗲湯+鮮牛 好撚正

你應該食開屎

我覺得啲沙嗲汁先係重點 牛只係裝飾

謝謝告知

有幾年真係朝朝食
食撚到體脂上到2x%
而家一星期食一次算 你班後生有得食好食

次次食都叫沙爹牛麵

之前機緣巧合下去到恒管個canteen
佢個沙嗲牛唔差
仲要係加6蚊咋 成個麵 沙嗲味又幾濃

觀塘邊到有

點似得你食開屎就以為自己食緊好野咁叻叻豬

有冇人住九龍城碼頭附近？
我覺得恆景個沙牛都幾好食

唔好引戰得唔得

岩呀
最好再有塊新鮮出爐蒜蓉多士

英發茶冰廳

好似系新華
但印象中間野烏燈黑火

[i
食過最正既牛麵。。
自家制沙嗲汁 即煎生牛肉
可惜間鋪頭已執
連杯奶茶都超香

元朗永順
超濃
但比人放左上fb之後

而家牛肉多貨貴變咗茶記用啲牛多數都好垃圾，都唔知咩部位

配埋杯熱奶茶，無依幾樣的茶記都係垃圾。

睇完呢個po忍唔住lunch time特登去茶記食叫番個沙嗲牛食

最緊要大大塊牛肉，正

連續食七日會停經

做過茶記 就知沙爹牛真係少食為妙
賣剩封保鮮紙返雪櫃 第朝再黎過
加貨就咁倒落去 你食果件肉都唔知邊期既肉

首選沙爹牛 好少揀其他
雖然通常都係食美心香港地呢啲垃圾
或者街市茶記

凍奶茶正啲 熱就茶走

都市傳說 urban legend:
食出前一丁食到成肚膠

香港地個沙牛都唔錯

灣仔金鳳
西環祥香

系你老母

雪菜肉絲米完美屌打沙嗲嘔

差左咩？

祥景世界第一

沙爹醬重可以有少少花生香，同埋唔可以太稀

你走啦

有
早幾年諗移唔移民嗰陣
最擔心就係外國食唔到沙嗲牛面

咁誇張

No good

睇完呢個post即刻食左個tea

以前好鍾意食
但而家身體唔食得咁油膩
兩三個月先一次

搬第一次鋪後已經差左啦 個麵食落一pat粉咁

紅磡冰室

講到個沙嗲醬，長洲近西灣嗰邊嘅熟食亭個沙嗲真係不得了 有埋花生粒

即食麵防腐劑死左條屍唔會爛

唔係沙牛麵就係丁麵
一定係炒蛋

其實都係
不過由細食到大 食開有感情姐
領匯咁撚樣加租法 龍哥都照做落去
會繼續支持

好撚想食紅冰既沙牛麵

沙嗲牛麵真係差左好多 而家會去食都係為左杯凍奶茶

有冇人食過長洲通記

琴日晏就杯凍奶茶有咖啡味
明明朝早都無事

有 頭先先講完佢個沙嗲醬

暫時間間都比連登仔話食開屎

屌你咩 極度懷疑呢個post係茶記老闆開

見到啲圖好想食返碗

我唔是荼記老闆

有無大圍巴打？我覺得鴻運茶餐廳牛肉麵好食

都唔知話你啱定話你錯好

新華 食過最好食

本時唔會食
但去親九龍城街巿樂園都會叫碗黎食

平時

大光麵果d就不了

今日先食完
祥香

元朗永順食店先係第一
超濃湯底
新鮮牛肉
仲有蟹皇麵
奶茶仲要香濃幼滑
超正
但如果有腎虧就唔好食了，因為真係好濃味，應該爆納

Me me me me me me me

沙爹牛肉麵 火腿奄列 凍奶茶=最強早餐

翠華碗沙嗲嘔其實都唔差

祥景最近好水準好似差左

藥箱都變成手飾箱

但係好貴

加蔥好香

好高kcal 一碗已經肥過一碗譚仔

本身已經肥仔，唔驚！

原來我不是一個人 我都好撚鍾意

差左好多 一裝修完之後就

WHERE

早餐食咁多

腸仔+咸牛煎蛋+丁麵
冇得輸

去過外國先識得珍惜沙牛麵

M can?

睇見都想食

唔知有無聽過 金長利 喺河畔好入 近住圓洲角

我覺得金長利大部分野食都好一般
淨係會食雞/豬扒包

我反而係飲早茶同埋食茶餐 點心幾好食

個覺得大路既，金記都食得過，但好撚貴，好似丙定乙餐都3x，細鋪要靠巴絲

鍾意轉米粉 好正

jeng

一碗細細地既沙爹牛蛋面
加杯凍檸已經$38
師兄呢份幾銀

36

一區入面頂盡得一兩間叫似樣
其他好似覺得晒撚左早餐錢咁
between一定要配火腿奄列先正

雖然係咁，但作為廿幾年街坊，定時定候都會去支持下

岩岩先食左

沙嗲牛肉要有少少花生醬花生粒先好食

7年來
風雨不改
日日都沙嗲牛麵加底 熱奶茶

冇人講新華？

太平山剩陏建快餐

而家唔好食

根本無得選

早餐嚟講,沙爹牛肉麵真係第一

琴晚好想食，今朝專登早起去茶記食，點知無乜味

唔知有冇人同我一樣沙爹牛麵走湯，正到仆街

之前好中意食
不過前排係大家樂食過個之後就有陰影
唔撚敢食

有冇做廚嘅巴打教點整一碗完美嘅沙嗲牛肉麵

沙爹牛米派

落蔥
真係唔識架喎

沙嗲牛意

爹牛麵要用大光麵

屌佢老母 而家個餐包仲要加埋提子 越做越衰

不過佢個菜遠牛河兜亂真㡳世界級 仲要咁來以黎都keep到

灣仔食既

fail

識叫一定轉方包
但祥景真係搬一次差一次(連奶茶都係 ) 依家仲要食物水準唔穩定
BTW食開有感情

上次個老闆坐隔離枱吹水 先比完說話佢聽

雖然知佢比領展搞 但你搬一次 衰一次 仲要係咁加價

紅冰

今日唔知做乜個麵淋到仆街

啲沙嗲牛全部走油做得唔錯
基本上間間都一樣
但有啲衛生處理得唔太好
撈哂入籃入面，放低地下
好鬼多德國仔走入去開餐
利申：做過滅蟲

頂你

好撚好食 but傷眼 sor

邊間

牛肉麵!

ching做咩推返上黎

我愛牛肉麵

me too

但你冇推上黎喎!

梳=.=
我3日1推

唔推以後罰你冇牛肉麵食

唔好
清幫幫手

有推啊 係你冇推

我推返

食得多個人會好臭

我一星期食2-3次

屌你老母呀 唔撚識食就話會臭 你塊閪就臭

推!

尋日見個post上返黎，今日忍唔住早餐去食

利申：減緊肥

正撚到

我屌你要推呀

超好味

要加雙蛋

final呀清

我聽日考呀屌你
你有咩藉口

點解睇到呢post
流哂口水

我轉咗食牛通，好似健康啲

叛徒

有冇人食過荔枝角集蘭?

遲啲去試下

鍾意食五香肉丁麵

agger

大家覺得點

Me
好正

太多湯 啲牛肉味應該冇左

你岩
下次叫佢少D湯

E麵呢？

哈哈哈

肥牛不了

Btw, 佢地沙嗲鮮魷先

之前成日食肥左4磅
而家轉食雪菜米 比狗食

轉米粉

喺超級市埸買嘅沙嗲醬買極都唔似茶餐廳啲沙嗲味, 唔知佢地點整呢?

同好

有無馬鞍山巴絲知邊到有得食 早餐成日想食都無得食

屌晒你地老母 反骨仔

推

$28 面+奄列+多士+熱飲真係只應天上有

樓主我都覺得正

有食開

沙嗲通萬歲